年乜撚野青人啊 學乜撚野生啊

見到人用年青人/學生代表示威者
我真係屌撚曬你地老母
出過黎都知有老有嫩有中年
唔好再區分咩人就做咩野
出得黎就係香港人!
係香港人就可以罷工
係香港人就可以不合作
係香港人就可以對抗暴政

香港人!加油!